Examen de login Xideral Victor Rodriguez de León


Pantalla de login  login.php
pantalla de registro de usuarios registro.php
administrador de sistema:  admin.php
Una vez logueado entrar a ver_usuarios.php para ver todos los usuarios registrados
Para borrar es necesario dar en el boton borrar y asi se elimina el registro

Nombre de la base de datos: examen

Anexo script de creacion de tablas
con el nombre examen_2018-02-27.sql

Login de admin
	user: victor
	pass: 1234567